--- 
title: Maandag - 7 
date: 2017-09-18 
---

## Dag 7
* Presentatie internatie 1
* Feedback gezamenlijk verwerken
* Planning interatie 2

Vandaag was de presentatie, we hebben allemaal een eigen stukje ge presenteert en goeie feedback gekregen. Uit eindelijk hebben we kill your darling gedaan en moet met een nieuw spel concept komen.